奇妙電視套空間改造王喺咪播完?

每個星期日呢個鐘數都埋位開電視睇 今日竟然係播新聞

唉

Weekend嘅存在就係為咗睇人地啲靚屋 而家邊有心情返工

睇完恐怖醫學
想轉台睇空間大改造

上集有冇話最後一集？ miss左

係咪因爲亞運轉咗節目

慘無人道呀

星期日就係為咗睇呢套

屌那星

我以為自己記錯時間，上個禮拜嗰集好似有下集預告架

但而家 (10:30) 先做亞運精華喎

懷疑ali主持既日子

因為亞運姐

我諗係因為要將新聞提早播 然後直踩幾粒鐘比亞運

我都係 希望唔係冇左喇 但上集最尾好似係有下集預告

星期日最應該係睇8:30pm既恐怖醫學

學到超多野

星期日早啲返屋企就係想睇呢套同臥底旅行團，而家居然同我講臨時改期

空間起樓王

辛苦左一星期, 休息兩日, 睇呢套節目真係好治癒, 見人地起番間自已鐘意既dream house, 可以好relex咁係屋企休息